Trump與習秘密通電 提出可對香港示威噤聲

During a phone call with Xi on June 18, Trump raised Biden's political prospects as well as those of Sen. Elizabeth Warren, who by then had started rising in the polls, according to two people familiar with the discussion. In that call, Trump also told Xi he would remain quiet on Hong Kong protests as trade talks progressed.

Trump講野信「十成」好啦

專業撚狗

6月18個陣之麻 之黎咪出左聲

June 18

拉
June 18

6月18 號冇錯呀，個時係冇出聲

During a phone call with Xi on June 18
拉, 3個前同今日已經唔同哂

Pull

pull

June 18
6月 18

Cnn出名fake news加反trump
不過我地係要成個美國支持

trump:xi is my best friend

單野兩個鐘前先比人爆出黎
Reddit 仲熱烈討論緊 跪過就係跪過

大家咁唔想睇我都拉下啦咁

優侵：我係對付大陸 天選之人

cnn fake news

june 18

之後818前佢咪開聲講話匪軍香港邊境集結，同拒絕左共匪香港換trade deal offer囉，仲派左兩隻艦話要停泊香港

june18, its oct already

cnn同民主黨

拉

6月個陣侵侵唔想點香港呢邊其實合理
係去到而家比兩黨夾住迫住出聲

keep quiet但做嘢

屌你都話人地係談判專家

放風出黎等你冇戒備咋

Pull old news

拉啦 old news

JUNE
而定OCT 先拎返JUNE新聞出黎講

侵仔撚雜種不嬲一啖砂糖一啖屎

依個拉
其比其他有用post上

line

「可 」咋

Old 乜野news
6月秘密通話10月流出有衝突?

拉 再 block

不推文回覆！

old news = 標題黨

又玩黑面白面，其實係知兩會必定通過嘅法案，先俾個錯覺你仲有得救，佢一直都咁玩。

唔係 fake news，係選擇性報導同失明

Trump: hk is part of China

pill

負評 上一頁
完全封鎖樓主

trump：你俾我用左勾拳打，我就唔用右勾拳

跟住你睇由6月到而家, 侵仔點樣做?

癈文，拉

拉
不推文

咁順攤就唔洗傾咁耐啦

fake news
pull

Block

日期呢

on June 18

618
618林鄭出來撤回, 而家乜事都無

扑你條on9

侵侵一直都係想逗住個中場唔比共產黨殺落黎香港
因為開左香港波其實咩都唔駛再傾
不過宜家無法迫住要大腳傳中